其實真心麥浚龍唱歌真係好一般

啱啱睇完拉闊音樂會 感覺麥浚龍D歌真係好一般

Push

發現新大陸

其實唔使聽LIVE，聽羅生門同謝安琪合唱都已經想換走佢把聲

屌 頭先麥浚龍仲一路食煙一路唱 死煙剷

唱咩？借火？

真係唔撚知咩歌

唱歌定D歌？
唱歌就算把啦，但係啲歌幾正wor

一樣差

耿耿於懷

每次到佢出場 好似酒吧點歌咁

佢成日忘詞

麥浚龍係品味/音感好
每句都執到佢想要既效果
但要佢live 做返個效果就好難...

反正都剩係想聽阿Kay唱囍帖街

邊個話我唱歌一段

人妻的偽術

食煙個下真係一絕 令到場live無咁悶 可惜臨尾

夜麻麻咪搞到我又要出火

呢度好多麥浚龍打手

臨尾做乜 無睇到 走左之後走埋右

佢喺念念不忘到食煙，但最後唔記得歌詞，成句無唱

掛住食煙唔記得歌詞

從來冇人讚過佢唱live掂
但今晚睇左 覺得收貨

幾次

選歌幾好

佢啲歌根本係藝術
你話佢唱得差我都認同 但歌係超水準

忘詞 不了

Kay同佢d新歌都好難唱

麥浚龍唱歌真係唔掂...歌就OK嘅⋯⋯

呢條2世祖唔係daddy有錢應該都係做死一世m記

仲請人吹奏自己有成就

歌就5音不全

戲就洗大錢搵人拍做自己出品

食煙姐
lady gaga台上食大麻添啦

但佢啲音樂出品真係有性格喎
二世祖有二世祖既好，完全唔care收唔收得返成本，做自己想做既嘢
唔通你想個個都做k歌咩

佢出道唱愛上殺手果陣，普遍認為唔唱得靠老豆，多年後同佢同期既余文樂果堆已經唔玩，走型格路線就上神枱

如果個個發明星夢二世祖都有佢成品咁高質，我唔介意多幾個好似佢咁既二世祖
事實係之前有幾個靠有錢老豆入樂壇既柒頭，根本爛泥扶唔上柄

屌佢今日啲live

收皮啦

佢應該專心做幕後

有啲歌要佢把死人聲唱先正 好似樂器咁

咁又無錯既 不過佢啲live真係

乜撚野？

有錢 但起碼有心搞音樂

Juno 琴晚啲 Live OK 喎
勇悍17，困獸28都唱到

咁勁？搞到我都想聽live

同佢老死周國賢一樣
Live垃圾

困獸。28 唔得，fans都係咁話

佢唱歌一般

然後再搵古天樂

唱功真係一山還有一山低

但我又幾鍾意咼

咁丹麥浚龍呢

藝術既野有feel大唒 而且又唔算離譜到車禍既

算吧啦呢條柒頭
如果唔係成日整古做怪 真係無人識佢

你當佢啲碟同mv把聲好似初音咁tune過就得

佢造歌係有俾心機同意念落去 如果唔係林夕唔會出咁多貨慢慢寫俾佢 唱live不嬲都唔算好 係YY concert唱耿耿於懷個次已經算好

根本10個juno fans 9.9個都知佢live 麻麻
加上有啲歌嘅詞密密麻麻 range 又廣
Live 好難做到100分
你要針佢 話佢唱歌一般 其實個個都知啦

而家係鍾意佢嘅音樂理念，創意同埋誠意
大把人淨係覺得佢係二世祖
剩係聽話佢三部曲就係到比意見
單單講上兩隻 evil is a point of view 同addendum 都已經睇得出佢對音樂嘅追求啦

有幾多人會好似佢咁
咁dump 本同時間創作啲咁有故事性嘅歌
剩係討論佢嘅唱功根本浪費時間

其實唔係fans都知佢live唔得
佢d歌真係賣feel 賣意境
我覺得佢係有心去搞音樂 突登為左首歌去做好多野
你可以話佢係有錢先做到 但試問一下 你有咁多錢既時候會唔會又好似佢咁 咁專注做音樂

樣又衰

有$就是任性=有才華原來

Juno fans都知佢唱歌難聽
小事

其實佢自己都知

所以佢近年啲歌都係走藝術/故事/畫面流

用另一種方法去呈現音樂

有邊個歌手冇tune過
CD勤都唔係一錄就出街啦

兩者差好遠

有冇佢係台上食煙條片

$1500

佢同腎仔一齊唱雷克雅未克真係有華山論劍嘅感覺，腎仔唱永遠都唔啱key，而麥浚龍係成日甩beat走音

真係各有千秋

佢d歌正 好有藝術feel

就算係佢嘅fans都唔覺得佢唱歌好聽啦，不過佢做歌真係好撚正

利申fans

點止好一般
直頭上係災難級
同周國賢一樣
我都好欣賞佢地嘅作品同念頭
但一個歌手嘅live唱得好係基本
希望佢地注意下

屌你老母最搞笑係連登仔唔錯，反而識得唱歌個d佢地就睇唔上

既然都咁肯洗錢又咁有品味，不如請埋人唱自己嗰part啦，佢自己都知自己事架啦，啲fans都心照架啦，好過放自己上枱

缺氧系

食住煙唱歌就有品味
咁下次打住Ｊ唱歌係咪
吹奏佢好有藝術氣息？

屌你老味唱撚到好似唱K行過走廊聽到隔離房d聲咁